暫時停止一下有關新區議會建議，先關注其他更重要既事

知道好多香港人都對嚟緊新區議會有好大期望

亦都有好多唔同嘅建議想比區議員實行

但現階段其實有更加多具迫切性既事情要大家專注先

特別係而家呢個打資訊戰嘅年代

對家已經用唔同嘅手法分散我哋注意力
包括甜post、標題黨、中共/黑警變軟等等

目的就係要我地放低警戒鬆懈

其實有好多手足喺唔同方面都攻堅緊要大家既支持
係呢個時候有更多post值得喺連登熱門出現

有理大既手足被困仲未出黎要大家支援
有嚟緊幾日唔同既大遊行同埋集會需要人手文宣
有英國領事館手足留守要大家支持
有失蹤手足要大家關注
有馬鞍山手足突然俾捕

太多太多

希望大家唔好諗住成期做觀眾冷氣軍師
大家一齊落場行動做姪魔同埋衝鋒21啦

最後有關區政建議，如果係地區性

除左連登比意見外，希望黎緊大家可以親身去比意見同埋參與社區改善工程

一）因為只有你最知道自己果區有咩要改善
二）好多既建議要實行既話係需要大家高度參與

所以鼓勵大家黎緊有咩想反映/參與都可以去區議員辦事處

推

Push

係，理大係緊急情況